荃灣站有人屌鳩狗鐵 要佢解釋落閘原因

Now直播

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

好多廢老仲話落閘無問題
個區真係好紅

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

咁不如全線港鐵，九鐵，西鐵，輕鐵都一齊停啦

現場嗰位巴打好波